對唔住 我真係盡左力

近期反送中一事，全城都好大反應。
作為一位黃絲我當然會不斷發夢開始參加唔同集會遊行。
由開始嘅6.9 6.12 6.16 6.21都有去齊
見證狗打人，食過催淚蛋，團過狗總，送物資。
身邊一直都會有朋友一齊共同進退，但係近期政府實施冷對待，身邊人都開始接受暫緩說法。
IG FB都見到全部都係玩樂post ，到對6.26已經冇咩人知，我就更加失望。。
長期處於一種負面緊張情緒下，日日起身就係睇直播睇連登，睇住香港d垃圾官員講埋啲官腔說話，真係好憤怒！

係呢段時間入邊，我日日都失眠。
差唔多日日都食melatonin ，我真係覺得好攰。
個種無力感，疲累已經開始頂唔住。
我知我癈，對唔住烈士同一班義士。
真係好希望，G20峰會6.26可以有個了結！

希望大家可以繼續出嚟！到時見

另外想問下
有冇人可以話俾我知我應唔應該搵心理輔導？
長期失眠，成日都會發6.12惡夢？然後個人會變得好焦慮等等負面情緒。。

有壓力一定要搵人傾 唔好鬱係心
我地一齊頂埋佢

[打氣區]呢排覺得好灰嘅請入黎

唔知幫唔幫到你 加油呀

你預期要長期戰，當你放太重係G20，但結果失落，你會受到更大傷害。最重要處理好自己情緒，可以經信得過既議員轉介輔導，612後相信好多人都有好大創傷。

最後，加油。

我明白，我都係咁...個個朋友都開始冷淡對待呢件事，但明明一切嘅事都未有正面回應...就好似已經接受左咁。就算我主動叫佢地626一齊出黎支持下都好，都只係已讀不回...
雖然係咁，但我626會照出，唔好令自己後悔

身邊人都覺得我太誇張，叫我唔好諗太多。
但有時就係控制唔到，一𣉢埋眼就會見到。

我都係同你一樣，但請堅持因為今次輸左就再無encore

巴打，加油，路好長，放鬆少少，一齊行

要，當情緒唔穩定同負面就要搵人幫手。

另外，適當嘅抽離可以幫助你客觀對待發生緊嘅事，做更好嘅決策，所以如果想守護呢個城市，首先要守護好你自己，食餐飽訓返好，咁先有心有力繼續作戰。

持久戰需要輪班，唔洗怪自己，做得幾多得幾多，其他嘅我地back up.

多謝你
見到香港政府越來越多負面新聞，我個心就好似從高空跌左落去，點解明明香港係一個法治社會。
但係好似越嚟越似中國？
失去核心價值嘅香港仲係香港咩？
然後我就會越諗越差。。

完全明你感受 身邊朋友冇留意就真係灰
好似得自己一個努力咁 但唔係咁架
哩到有好多同路人 加油

我都係咁。。。
一係朋友就直接略過講其他，然後就會諗其實係咪我自己問題？太執著
6.26加油！

好傷心，香港係我嘅家。
但就一路睇住人地一直係到搞破壞，反擊人地又好似唔care。
真係好嬲

多謝你，我會嘗試下去搵心理輔導？
希望之後情況會好轉。。

I’m not alone
Thanks you

626見
加油，香港人

輸左的話，香港民主自由正式收皮

呢句好真 有時同朋友講下自己意見 佢地反應冷淡嘅話真係頹咗一吓 但上連登講 當有其他人俾反應你就會發現u r not alone

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

抗爭既野唔係一朝一夕
唔好期望咁短期可以改變咁多野,除非暴動,何況而家根本唔係
睇開啲啦,果咩乜Q輿論戰,FB文果啲唔好睇咁多,比自己抖下
民主唔係一下子就有,不過香港人真係太急功近利
放鬆下啦,好老實講G20都唔會對件事有咩大影響

加油

好啦，我會嘗試下
香港人實在太和平了，學生不是暴徒！

有朋友講過，其實我地每做一件事，都改變緊呢個現實。現實係一定唔會立即改變到我地所期望咁，但的而且確係改變緊。所以唔好停下腳步，繼續行，我地都會係你身邊。

未到最後都未知結果點共勉之巴打